---
title: 相遇
translation: https://www.bilibili.com/audio/au2031098
translator: Elizabeth
byArtist:
- name: Ariel
  role: 斯维特兰娜·利玛爱娃
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: Vitaliy Trofimenko
  role: 阿纳托利·米利涅夫斯基
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Victor Argonov
  role: 音乐，剧本，音效，编配
  image: /images/photos/vic_1.jpg
- name: Firey-Flamy
  role: 俄译英
---

**<u>[在执行委员会的密谈室]</u>**

**利玛爱娃：** ……晚上好！ ...

**米利涅夫斯基：** 嗯，请坐！
..我能说什么...
您来到舞台上，表演了那首歌...接下来呢？
您真的认为这行得通吗？
毕竟我有家庭，而且...  
...顺便说一句，您不知道为什么您的声音让我感到熟悉吗？

**利玛爱娃：** 我的...声音？

**米利涅夫斯基：** 是的。  
...好吧，没关系...没什么...
你知道的...斯大林，普洛特尼科夫，罗曼诺夫...嗯，事实上，我们全都收到了一定数量的情书。
我也是。即使如此，我认为以前没有人以这种方式向领袖示爱。
或者，至少我不知道。  
好吧，实际上，我喜欢你的歌。
真的。
我猜技术人员在意识到情况不对时，就是无法下手关掉你的麦克风。
你几岁？

**利玛爱娃：** 我16岁。

**米利涅夫斯基：** 哦，对。您已经在11年级了。  
好的 ...
我得走了。还有很多事情要做。
也许以后再见。

**利玛爱娃：** 再见面...？

**米利涅夫斯基：** 为什么不呢？

**利玛爱娃：** 我...我会等你的！..
我会等着你 ...
